周杰倫(牙撚)嗰首稻香係咪玩鳩緊啲人？

上一秒仲唱緊不要這麼容易就想放棄就像我說的，下一秒就追不到的夢想換個夢不就得了
咁我應該唔放棄追夢定換夢？

放棄

俾2分鐘牙撚，佢就可以將記憶結成冰
但俾一首歌時間牙撚，佢就可以將擁抱變做永遠
咁我應該俾2分鐘定一首歌既時間佢